突發！楊怡宣布b囡出世 初為人母激動不已！！！

說時遲那時快，咁快個b就出咗世

恭喜恭喜！！！

雲吞麵愛的結晶

雖然言之尚早，但bb好似幾靚

宣布

有謙謙做老豆嘅感覺會係點

大波謙唔好留鬚得唔得

咁老豆老母都唔差 羊怡後生古裝靚到

我有打錯字咩

會睇到家暴嘅情況 媽媽個屁股成日都瘀左

無計，佢老婆走樣走到做得佢老母

謙謙個胸

有走樣咩？
除咗個鼻之外

成家人都唔可以講大話

個鼻好高

碗麵

想俾羅生屌

大過我

老咗好多 就咁對比佢十年前溏心風暴個樣都不了

謙個樣仲係好細個

下面好細

恭喜阿怡同謙謙
第日個女一定係靚女
阿怡復出賺奶粉錢啦

咁兩個都靚
楊怡未整前根本仲靚

不老傳說
羅仲謙有40未

講到你含過咁。。。

想睇佢做奸角
胡杏兒都走咗去viu，羊怡唔係無可能嘅

博泳係抵打

靚就唔算好靚，但好有主角相

佢走得太前, 今時今日計, 佢整得算少

出撚哂新聞啦。。。

WFC

1984

即係36咋

憑咩咁講

人地拍劇個造型黎架

諗起香香，對眼痴到勁埋

男人四十一枝花

造型？

謙謙好男人
有幾何男人會同外母住

多兩個奶頭飲奶

唔需要憑咩

拍陀槍師姐要留鬚

我講緊佢老婆
佢 老 婆 走 樣

吓 真？==

囡囡大個會唔會偷偷地J老豆

好想將謙謙個心口當枕頭

痴撚線，你老母俾人輪姦都抵 唔需要憑咩

而家先知，咁佢真係好愛羊怡

牙謙對lin頭應該好突

-,-自己google 羅仲謙 細 都有啦

想生擒老豆 想做鄭中基個女多啲

冇。。。
btw 咁嘅樣同身材 都唔係睇條J 啦==

想飲

啱呀條友真係痴痴地

鬼唔望佢全家俾人雞姦，無啦啦話傅穎抵打

啜到出奶水

麵仔

就咁睇差最少十歲
楊怡劣化得咁快
大波謙會唔會偷食

牙穎

你無野呀嘛

我以為你講老母麵

佢應該真係好迷牙怡，睇過段新聞係牙謙為咗氹佢開心甘願跳河為博美人一笑

我諗條友有啲病

唔知胡定欣有冇恭喜佢

睇錯以為去世

成個張晉咁嘅

nmsl d fd
顯性支那人基因

好男人就唔會打女人啦
拍拖打一鑊 復合打多鑊

佢乳名係雲吞麵

屌⋯⋯拉到咁低都平

想知BB大個個鼻係點

［為女死為女亡］羅仲謙自爆曾為楊怡跳海！！！

好多明星夫婦外國都係咁 就算老公大佢十年內
個老婆都老到師奶咁但個老公依然仲係風韻猶存

牙謙算係咁
睇黎木偶d 口技好撚勁
咁多一線姐仔牙謙都唔衝搵個中女木偶埋單

誰無過去
最緊要知錯能改
而家愛楊怡就夠

揸揸下車 同條女講下面好痕
條女又即刻當街幫你
你都咪話唔爽

點解咁多藝人咁夠膽四、五十歲生仔？唔驚生唐氏咩？

羅仲謙呢type大波直仔靚樣真係好撚正淨係對波都可以玩成晚

點掟埋窗

最多話佢好愛楊怡，但本質會郁手郁腳嘅點都唔會係好男人

個女一定好撚靚
靚過老母
因為老母整過

哦

留左鬚好大陣大陸味

宣佈掛

情難自禁玩車震被」逮」的明星，楊怡嘴角掛白液

馬明再戴綠帽

又關佢事

布同佈係相通㗎
通假字
識唔識㗎你

日日要睇癲佬毒打木偶既live
好撚恐怖

應該唔會太細啫
起碼有樣有身材